學日文邊到學好?

岩岩完左N5課程
而家個老師教得麻麻
去邊到學會比較好?

明明台灣/日文翻譯版唔少書教得仲詳細過上堂教
我都唔明點解要送錢比人拖鐘
用黎練speaking又冇咩效

上堂好多speaking都只係大合唱讀課文
除非真係覺得入門好難想搵人打基礎, 否則真係自學好d

文法個D真係無從入手
加上自己懶
有人督促會好D